## 主な対象者

Vue について、聞いたことはあるけど触ったことはない人が主な対象者です。

- サーバーサイドエンジニア
- HTML をなんとなく知っているひと
- CSS というものがあることを知っているひと
- JS というものがあることを知っているひと

## 目標

- Vue がこわくなくなる
- ドキュメントを参照しながら、ソースコードをなんとなく読めようになる
- 簡単な運用タスクをこなせるようになる

::: tip
Vue を使いこなすことは目標にしていません。
:::

## ハンズオンの内容

- Vue の概要
- Vue の調べ方
- Vue の書き方
- Vue のビルドのしかた

::: warning
嘘は書かないようにしていますが、厳密には正しくない説明をしているところがあります。
:::
